有冇D關於大型罪案既電影介紹下?

類似die hard,b計劃,inside man, BATMAN 2之類,會講下一單大型罪案入面差佬,犯人,平民會點做既片

建國大業

btw

HEAT
唔知pulp fiction算唔算

Con Air

HEAT睇左THANKS

Zodiac?

想睇偏向涉及槍械既罪案

No Country for Old Men

Speed
Air Force one
The Rock
Town
Training day
End of Watch
Collateral

Dog Day Afternoon

正呀,THANKS各位巴打

jason bourne 前三部